懷疑自己唔識同女人相處

同果幾個女一齊
每個都唔過三個月就散
有冇巴打都係咁

咩年紀?
PS: 最短個個都有一年

26,27咁上下